PS4 FIFA PRO CLUB 全新球隊 準備18 招防中 後防

PS4 FIFA PRO CLUB 全新球隊 準備18

陣式暫時4231

招防中 後防

防中 - 主要防守對方反擊 逗住翼同CAM 幫手BOX 唔洗太進攻

閘 - 防守優先 適當時候先上去助攻 出波 唔亂標波

中堅 - 頂得/包波之人 唔會亂標波

每晚開波10:00-1:00到
準備18來臨 每屆最小報3個比賽
psn hugohui10
pm 請講自位置同踢法 麻煩哂

新手得唔得